\documentclass[../document.tex]{subfiles}

\begin{document}
	\section{Sprüche}
	
	\begin{itemize}
		\item \enquote{Ohne Arbeit früh bis spät wird dir nichts geraten. Der Neid sieht nur das Blumenbeet, aber nicht den Spaten}
		\item \href{http://www.dohrendorf.de/pages/startseite/berufsleben/zitate-berufsleben.php}{http://www.dohrendorf.de/pages/startseite/berufsleben/zitate-berufsleben.php}
		\item \href{https://www.blueprints.de/entspannung/ruhe-kraft.html}{https://www.blueprints.de/entspannung/ruhe-kraft.html}
		\item \enquote{Wenn du den Feind und dich selbst kennst, brauchst du den Ausgang von hundert Schlachten nicht zu fürchten. Wenn du dich selbst kennst, doch nicht den Feind, wirst du für jeden Sieg, den du erringst, eine Niederlage erleiden. Wenn du weder den Feind noch dich selbst kennst, wirst du in jeder Schlacht unterliegen.}{ ---\textup{Sunzi}}
	\end{itemize}

	
	
\end{document}